覺唔覺今日冇乜人講後生仔好暴力破壞狗屋好暴力

根本香港人睇得好清楚
抗爭者針對既並唔係平民
係政府同黑社會
佢地亦睇得好清楚成件事起因係政府
而到呢一刻根本冇回應過亦冇意圖去解決

相反黑社會就鳩射tg打平民拉記者打女仔講粗口
其實邊邊係黑邊邊係白香港人好清楚
最大既問題都係出於自己本身

公關可以做得更好

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推